想買黃洋達飛買錯左黃子華，加錢求換黃洋達25/5 $1000四連！！

屋企個工人姐姐幫我買錯左黃子華尾場880 4連，有冇手足有黃洋達$1000 4連同我換
留tg

兩場都有
想要邊場

25/5

王洋達乜水嚟？